（突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

（突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,由佢沉

（ 突發 ）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

（突發）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

p 牌推唔到